點解我完全未睇到過JRP灃信這間公司請GE的消息？

如題

好想入

Hi 負評大佬，有offer未？

未
點解我叫負評大佬

因爲睇到你經常被負評

Is it P member now?

究竟幾時可以唔係P牌？

我in 完啦喎